# Translation of Plugins - Check &amp; Log Email &#8211; Easy Email Testing &amp; Mail logging - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Check &amp; Log Email &#8211; Easy Email Testing &amp; Mail logging - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2024-11-06 17:39:26+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.3\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Check &amp; Log Email &#8211; Easy Email Testing &amp; Mail logging - Stable (latest release)\n"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:228
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:241
msgid "Gmail"
msgstr "Gmail"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:129
msgid "Email Opened"
msgstr "電子郵件已開啟。"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:50
msgid "Email Open Tracking"
msgstr "電子郵件開啟追蹤"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:785
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:462
msgid "You can easily track email is opened by user."
msgstr "啟用這項設定後，便能輕鬆追蹤使用者是否開啟電子郵件"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:107
msgid "Step 1 of 2"
msgstr "步驟 1，總計 2 個步驟"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:108
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: include/helper-function.php:195
msgid "Forward Email Check & Log "
msgstr "轉寄電子郵件檢查及記錄 "

#: include/Check_Email_Encode_Tab.php:72
msgid "WordPress Filters"
msgstr "WordPress 篩選器"

#: include/Check_Email_Encode_Tab.php:86
msgid "Html Entities"
msgstr "HTML 實體"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:208
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:220
msgid "Mailer"
msgstr "郵件程式"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:236
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:339
msgid "Application ID"
msgstr "應用程式 ID"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:242
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:345
msgid "Client Secret"
msgstr "用戶端密鑰"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:248
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:351
msgid "Redirect URI"
msgstr "重新導向 URI"

#. translators: %s - Display name and email, as received from oAuth provider.
#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:277
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:381
msgid "Connected as %s"
msgstr "目前是以「%s」的身分進行連線。"

#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:120
msgid "Make the plugin settings global network-wide"
msgstr "將外掛設定套用至整個多站網路"

#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:143
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:147
msgid "Change the \"from\" name"
msgstr "變更寄件者名稱"

#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:155
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:159
msgid "Change the \"from\" email"
msgstr "變更寄件者電子郵件地址"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:268
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:287
msgid "Encoding"
msgstr "編碼方式"

#: include/helper-function.php:595
msgid "Invalid input"
msgstr "無效的輸入。"

#: include/Check_Email_Encode_Tab.php:62
msgid "Email Encoder"
msgstr "電子郵件編碼器"

#: include/Check_Email_Encode_Tab.php:68
msgid "Search for emails using"
msgstr "搜尋電子郵件的方式"

#: include/Check_Email_Encode_Tab.php:73
msgid "Scan for protection in wordpress filters only."
msgstr "僅掃描 WordPress 篩選器中需要保護的項目。"

#: include/Check_Email_Encode_Tab.php:77
msgid "Full-Page Scanner"
msgstr "完整頁面掃描程式"

#: include/Check_Email_Encode_Tab.php:78
msgid "Scan for protection on entire page."
msgstr "掃描整個頁面中需要保護的項目。"

#: include/Check_Email_Encode_Tab.php:82
msgid "Protect emails using"
msgstr "保護電子郵件地址的方式"

#: include/Check_Email_Encode_Tab.php:87
msgid "Provides reliable protection and suits most situations."
msgstr "提供可靠的保護，並適用於大多數的狀況。"

#: include/Check_Email_Encode_Tab.php:92
msgid "CSS Direction"
msgstr "CSS 方向"

#: include/Check_Email_Encode_Tab.php:93
msgid "Shields from intelligent bots without requiring JavaScript."
msgstr "防護第三方惡意漫遊器，不需要 JavaScript。"

#: include/Check_Email_Encode_Tab.php:96
msgid "ROT13 Encoding"
msgstr "ROT13 編碼"

#: include/Check_Email_Encode_Tab.php:97
msgid "Shields from intelligent bots but needs JavaScript."
msgstr "防護第三方惡意漫遊器，但需要 JavaScript。"

#: include/Check_Email_Encode_Tab.php:101
msgid "Polymorphous ROT47/CSS"
msgstr "多變式 ROT47/CSS"

#: include/Check_Email_Encode_Tab.php:102
msgid "Top-tier security against sophisticated bots, but JavaScript is necessary."
msgstr "以頂尖安全性防禦多變的惡意漫遊器 (JavaScript 為必要條件)。"

#: include/Check_Email_Encode_Tab.php:106
msgid "Mobile / Phone Encoder"
msgstr "行動裝置/電話編碼器"

#: include/Check_Email_Encode_Tab.php:108
msgid "Other content ( like phone numbers ) can be protected using [checkmail-encode] shortcode"
msgstr "其他內容 (例如電話號碼) 可以使用 [checkmail-encode] 短代碼加以保護"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:177
msgid "You are using global smtp configuration for multisite"
msgstr "這個網站正在使用多站網路全域 SMTP 組態"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:178
msgid "If you want separate smtp configuration for each site, you need to uncheck setting Control from netework admin."
msgstr "如果需要為個別網站進行 SMTP 組態，必須停用由多站網路管理員控制的設定。"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:189
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:108
msgid "Its an error to linking with microsoft 365 / outlook"
msgstr "與 Microsoft 365/Outlook 連結時發生錯誤。"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:204
msgid "Configure your own SMTP instead of the PHP mail()"
msgstr "不使用 PHP mail()，自行組態這個網站專屬的 SMTP 設定"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:215
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:227
msgid "General SMTP"
msgstr "一般 SMTP"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:222
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:234
msgid "365 / Outlook"
msgstr "Microsoft 365/Outlook"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:252
msgid "This is the page on your site that you will be redirected to after you have authenticated with Microsoft. You need to copy this URL into \"Authentication > Redirect URIs\" web field for your application on Microsoft Azure site for your project there."
msgstr "這是在 Microsoft 完成驗證後，會將使用者重新導向的目標頁面。網站管理員必須複製這個網址至 Microsoft Azure 網站上相關專案的 [驗證]→[重新導向 URI] 欄位。"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:262
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:366
msgid "Allow plugin to send emails using your Microsoft account"
msgstr "允許外掛使用指定的 Microsoft 帳號傳送電子郵件"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:268
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:372
msgid "Remove OAuth Connection"
msgstr "移除 OAuth 連線"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:284
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:388
msgid "Removing the OAuth connection will give you an ability to redo the OAuth connection or link to another Microsoft account."
msgstr "移除 OAuth 連線便能讓網站管理員重新進行 OAuth 連線或連結至其他 Microsoft 帳號。"

#: include/Core/Check_Email_Logger.php:117
msgid "Your microsoft 365 account not configured properly"
msgstr "要連結的 Microsoft 365 帳號並未正確組態。"

#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:119
msgid "Setting Control"
msgstr "設定控制"

#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:195
msgid "Forward Cc Email"
msgstr "轉寄副本電子郵件地址"

#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:207
msgid "Forward Bcc Email"
msgstr "轉寄密件副本電子郵件地址"

#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:355
msgid ""
"This is the page on your site that you will be redirected to after you have authenticated with Microsoft.\n"
"You need to copy this URL into \"Authentication > Redirect URIs\" web field for your application on Microsoft Azure site for your project there."
msgstr ""
"這是在 Microsoft 完成驗證後，會將使用者重新導向的目標頁面。\n"
"網站管理員必須複製這個網址至 Microsoft Azure 網站上相關專案的 [驗證]→[重新導向 URI] 欄位。"

#: include/helper-function.php:557 include/helper-function.php:610
#: include/helper-function.php:670
msgid "Unauthorized user"
msgstr "未經授權的使用者。"

#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Log_List_Table.php:114
msgid "Are you sure you want to delete this log?"
msgstr "確定要刪除這個記錄？"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:404
msgid "Enter Recipient Email"
msgstr "輸入收件者電子郵件地址"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:101
msgid "Cc"
msgstr "副本"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:109
msgid "Bcc"
msgstr "密件副本"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:150
msgid "Json"
msgstr "JSON"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:259
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Analyzer.php:162
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Analyzer.php:411
#: include/Util/helper.php:150
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:263
#: include/Util/helper.php:149
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:267
msgid "Initiator"
msgstr "啟動器"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Dashboard.php:85
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Error_Tracker_list.php:41
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Error_Tracker_list.php:42
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Error_Tracker_list.php:75
msgid "Error Tracker"
msgstr "錯誤追蹤器"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:214
msgid "Upgrade To Premium"
msgstr "升級至付費方案"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:326
msgid "Enter your Email"
msgstr "輸入電子郵件地址"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:331
msgid "Write your query"
msgstr "請使用英文撰寫問題內容"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Status_Page.php:48
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Status_Page.php:49
#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:28
msgid "Test Email"
msgstr "測試電子郵件"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Status_Page.php:142
msgid "Test email from"
msgstr "測試用電子郵件來源:"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Status_Page.php:143
msgid "This test email proves that your WordPress installation at"
msgstr "這封電子郵件代表目標網站能傳送電子郵件:"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:35
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:36
msgid "Wizard"
msgstr "設定精靈"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:43
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:44
msgid "Wizard Setup"
msgstr "精靈設定"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:62
msgid "Welcome to the Check & Log Email Setup Wizard!"
msgstr "歡迎使用 Check & Log Email 設定精靈！"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:63
msgid "We will guide you through each step needed to get Check & Log Email fully set up on your site."
msgstr "設定精靈會引導使用者完成 Check & Log Email 在這個網站上每個必需設定的步驟。"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:64
msgid "Let's Get Started"
msgstr "開始設定"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:68
msgid "Go back to the Dashboard"
msgstr "返回 [控制台]"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:93
msgid "Previous Step"
msgstr "上一步"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:94
msgid "Save and Continue"
msgstr "儲存並繼續"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:97
msgid "Close and exit the Setup Wizard"
msgstr "關閉並離開設定精靈"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:112
msgid "Step 2 of 2"
msgstr "步驟 2，總計 2 個步驟"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:36
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:191
msgid "Default Format for Message"
msgstr "訊息預設的格式化方式"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:234
msgid "Wizard setup succefully."
msgstr "精靈已成功設定。"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:19
msgid "The test email has been sent by WordPress. Please note this does NOT mean it has been delivered. See %1$swp_mail in the Codex%2$s for more information. The headers sent were :"
msgstr "WordPress 已傳送測試用電子郵件。請注意，這不代表一定會寄達收件者信箱。如需進一步了解相關資訊，請參閱 WordPress 官方關於 %1$swp_mail ()%2$s 函式的說明。測試用電子郵件的標頭如下:"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:28
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:452
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:135
msgid "Setup Wizard"
msgstr "設定精靈"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:37
msgid "Log Email Content"
msgstr "記錄電子郵件內容"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:49
msgid "Email Error Tracking"
msgstr "電子郵件錯誤追蹤"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:443
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:126
msgid "Note:"
msgstr "注意事項:"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:443
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:126
msgid "Users with the above User Roles can view Status and Logs Page."
msgstr "在上方啟用的使用者角色，對應的使用者可以檢視 [狀態] 及 [記錄] 頁面。"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:707
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:390
msgid "This email is generated by the Check & Log Email plugin"
msgstr "這封電子郵件由 Check & Log Email 外掛產生"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:708
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:391
msgid "Your log threshold of"
msgstr "這個網站的臨界值為"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:708
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:391
msgid "has been met. You may manually delete the logs to keep your database table in size"
msgstr "且已達標。網站管理員可以手動刪除記錄，以保持網站資料庫的資料表大小"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:733
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:416
msgid "Currently there are"
msgstr "目前有"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:733
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:416
msgid "logged, which is more than the threshold. You can delete some logs or increase the threshold."
msgstr "筆電子郵件記錄，這個數量已超過設定的臨界值。網站管理員可以刪除一些電子郵件記錄，或設定更高的臨界值。"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:774
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:451
msgid "You can easily track errors in email delivery."
msgstr "啟用這項設定後，便能輕鬆追蹤電子郵件傳送時發生的錯誤"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:856
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:533
msgid "Email content may contain personal information, such as plain text passwords. Please carefully consider before enabling this option, as it will store all sent email content to your site’s database."
msgstr "電子郵件內容有可能包含如純文字密碼等個人資訊，而啟用這項設定會將全部已傳送電子郵件的內容儲存至這個網站的資料庫，因此在啟用前請務必審慎考慮"

#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Tools_Tab.php:30
msgid "Email Log"
msgstr "Email Log"

#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Tools_Tab.php:34
msgid "Mail logging - WP Mail Catcher"
msgstr "Mail logging - WP Mail Catcher"

#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Tools_Tab.php:38
msgid "WP Mail Logging"
msgstr "WP Mail Logging"

#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Tools_Tab.php:42
msgid "WP Mail Log"
msgstr "WP Mail Log"

#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Error_Tracker.php:58
#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Error_Tracker.php:126
#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Log_List_Table.php:62
msgid "%1$s @ %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Error_Tracker.php:77
#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Error_Tracker.php:145
msgid "Email Error Content"
msgstr "電子郵件錯誤內容"

#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Error_Tracker.php:146
msgid "View Error"
msgstr "檢視錯誤"

#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Error_Tracker.php:195
msgid "Email error tracker is empty"
msgstr "電子郵件追蹤器為空。"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Analyzer.php:187
#: include/Util/helper.php:151
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: include/Util/helper.php:152
msgid "Log ID"
msgstr "記錄 ID"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Analyzer.php:412
#: include/Util/helper.php:153
msgid "Action"
msgstr "可用操作"

#: include/class-check-email-newsletter.php:117
msgid "Email id required"
msgstr "需要電子郵件 ID。"

#: include/deactivate-feedback.php:17
msgid "Please describe the feature"
msgstr "請說明功能"

#: include/deactivate-feedback.php:21
msgid "Name of the plugin"
msgstr "外掛名稱"

#: include/helper-function.php:67 include/helper-function.php:145
#: include/helper-function.php:149 include/helper-function.php:1253
msgid "security_nonce_not_verified"
msgstr "security_nonce_not_verified"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Status_Page.php:143
msgid " can send emails. Sent: "
msgstr " 傳送時間: "

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:205
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:834
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:511
msgid "This Feature requires the Premium Version"
msgstr "這個功能僅於付費方案中提供"

#: check-email.php:88 include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:205
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:834
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:511
msgid "Upgrade Now"
msgstr "立即升級"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:216
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:446
#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:471
#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:475
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:1039
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:1052
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:1065
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:716
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:729
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:742
msgid "Separate multiple emails by comma ( , )"
msgstr "使用逗號分隔多個電子郵件地址"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:482
msgid "Content Type"
msgstr "內容類型"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:170
#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:493
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:508
msgid "Resend"
msgstr "重新傳送"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:590
msgid "Email Sent."
msgstr "電子郵件已傳送。"

#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:167
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:51
msgid "Forward Email"
msgstr "轉寄電子郵件"

#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:191
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:53
msgid "Forward Cc"
msgstr "轉寄副本收件者"

#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:203
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:54
msgid "Forward Bcc"
msgstr "轉寄密件副本收件者"

#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:171
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:757
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:440
msgid "Automatically forward a copy of all emails sent by WordPress to other email addresses "
msgstr "自動將 WordPress 傳送的電子郵件以副本方式轉寄至其他電子郵件地址 "

#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:171
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Dashboard.php:63
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Dashboard.php:73
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Dashboard.php:81
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Dashboard.php:110
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Dashboard.php:118
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:757
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:440
msgid "Learn More"
msgstr "進一步了解"

#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Tools_Tab.php:76
msgid "Migration"
msgstr "移轉"

#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Tools_Tab.php:87
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Log_List_Table.php:97
#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Log_List_Table.php:98
#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Log_List_Table.php:196
msgid "Resend Email"
msgstr "重新傳送電子郵件"

#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Log_List_Table.php:253
msgid "Search by term or email"
msgstr "依關鍵字或電子郵件地址搜尋"

#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Log_List_Table.php:330
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Log_List_Table.php:331
msgid "Failed"
msgstr "已失敗"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:117
#: include/Util/helper.php:147
msgid "Host IP"
msgstr "主機 IP 位址"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:462
msgid "Additional Details"
msgstr "其他詳細資料"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:520
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:200
msgid "Unauthorized access, permission not allowed"
msgstr "未經授權的存取，沒有進行這項操作的權限"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:524
#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:528
#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:601
#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:605
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:204
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:208
msgid "Unauthorized access, CSRF token not matched"
msgstr "未經授權的存取，CSRF 權杖不相符"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:560
msgid "Please fill all required fields"
msgstr "請填寫全部必填的欄位"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:580
msgid "Invalid email address in to"
msgstr "無效的收件者電子郵件地址"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:647
msgid "Plugin data is not available or it is not activated"
msgstr "找不到外掛資料或外掛尚未啟用"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:672
msgid "Failed to count rows."
msgstr "無法計算資料列數。"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:676
msgid " rows successfully imported: "
msgstr " 列資料列已成功匯入: "

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:756
msgid "Something went wrong no data migrated"
msgstr "執行時發生錯誤，沒有移轉任何資料"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:38
msgid "Display Host IP"
msgstr "顯示主機 IP 位址"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:39
msgid "Display CC"
msgstr "顯示副本收件者"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:40
msgid "Display BCC"
msgstr "顯示密件副本收件者"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:41
msgid "Display Reply To"
msgstr "顯示回覆電子郵件地址"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:43
msgid "Retention"
msgstr "保留方式"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:44
msgid "By Emails Count"
msgstr "依據電子郵件數量"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:45
msgid "Count"
msgstr "數量"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:46
msgid "By Period"
msgstr "依據週期"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:47
msgid "Period"
msgstr "週期"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:48
msgid "Days"
msgstr "天數"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:873
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:550
msgid "Display the IP Addresses of the WordPress Host."
msgstr "顯示 WordPress 網站主機的 IP 位址"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:888
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:565
msgid "Display the Cc of emails."
msgstr "顯示電子郵件的副本收件者電子郵件地址"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:903
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:580
msgid "Display the Bcc of emails."
msgstr "顯示電子郵件的密件副本收件者電子郵件地址"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:918
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:595
msgid "Display the Reply to of emails."
msgstr "顯示電子郵件的回覆電子郵件地址"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:986
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:663
msgid "Automatically deletes old emails when a certain amount of logs have been saved."
msgstr "在儲存指定數量的記錄後自動刪除舊的電子郵件記錄"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:997
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:674
msgid "Automatically deletes old emails after a certain amount of time has passed"
msgstr "在經過一段指定時間後自動刪除舊的電子郵件記錄"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:676
msgid "Total "
msgstr "總計 "

#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:179
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:52
msgid "Forward To"
msgstr "轉寄收件者"

#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:183
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:1039
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:716
msgid "Forward To Email"
msgstr "轉寄收件者電子郵件地址"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:1052
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:729
msgid "Forward To Cc Email"
msgstr "轉寄副本收件者電子郵件地址"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:1065
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:742
msgid "Forward To Bcc Email"
msgstr "轉寄密件副本收件者電子郵件地址"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:303
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:253
msgid "From Name"
msgstr "寄件者名稱"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:309
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:259
msgid "SMTP Host"
msgstr "SMTP 伺服器"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:315
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:265
msgid "SMTP Secure"
msgstr "SMTP 加密方式"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:342
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:292
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP 通訊埠"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:348
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:298
msgid "SMTP Authentication"
msgstr "SMTP 驗證方式"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:372
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:322
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:379
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:329
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:464
msgid "Check Mail SMTP connection error"
msgstr "檢查電子郵件 SMTP 連線錯誤"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:465
msgid "Seems like there are some problems with the enterd information. Please re-check & re-enter it and hit the \"Save changes\" button."
msgstr "輸入的資訊似乎不正確，請重新檢查並輸入正確資訊，然後點擊 [儲存設定] 按鈕。"

#: check-email.php:208
msgid " Support"
msgstr " 技術支援"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:272
msgid "File Format"
msgstr "檔案格式"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:279
msgid "Export in CSV (.csv)"
msgstr "匯出為 CSV 格式"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:286
msgid "Export in Microsoft Excel (.xls)"
msgstr "匯出為 Microsoft Excel XLS 格式"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:293
msgid "Export in Microsoft Excel (.xlsx)"
msgstr "匯出為 Microsoft Excel XLSX 格式"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:300
msgid "Export in Text (.txt)"
msgstr "匯出為文字 TXT 格式"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:311
msgid "Fields"
msgstr "欄位"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:347
msgid "Sent At"
msgstr "傳送時間"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:373
#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:424
#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Log_List_Table.php:329
msgid "All"
msgstr "全部"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:380
msgid "Success"
msgstr "傳送成功"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:387
msgid "Failure"
msgstr "傳送失敗"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:398
msgid "Recipient"
msgstr "收件者"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:403
msgid "Enter Email id"
msgstr "輸入電子郵件 ID"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:417
msgid "Date Range"
msgstr "日期範圍"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:431
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:435
msgid "From Date"
msgstr "開始日期"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:436
msgid "To Date"
msgstr "結束日期"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:447
#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Log_List_Table.php:278
msgid "Export Logs"
msgstr "匯出記錄"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:151
msgid "Triggered Form"
msgstr "已觸發的表單"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:204
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:833
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:839
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:510
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:516
msgid "Triggered data helps you in debugging by showing the exact code that is sending that email "
msgstr "[已觸發的資料] 會顯示傳送電子郵件時相符的代碼以協助使用者進行偵錯 "

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:204
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:833
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:839
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:510
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:516
msgid " Learn More"
msgstr "進一步了解"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:210
msgid "Premium Features"
msgstr "付費版本功能"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:269
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Tools_Tab.php:48
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:263
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升級至 Pro 版"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:285
msgid "SMTP Configuration"
msgstr "SMTP 組態"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Dashboard.php:114
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:55
msgid "Triggered Data"
msgstr "已觸發的資料"

#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Tools_Tab.php:53
msgid "Export Email Logs"
msgstr "匯出電子郵件記錄"

#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Log_List_Table.php:277
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Tools_Tab.php:67
msgid "Export Log Options"
msgstr "[匯出記錄] 選項"

#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Tools_Tab.php:68
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: include/class-check-email-newsletter.php:31
msgid "Thanks for using Check & Log Email!"
msgstr "感謝採用 Check & Log Email！"

#: include/class-check-email-newsletter.php:32
msgid "Do you want the latest updates on "
msgstr "你是否希望在一封電子郵件中先於其他人獲得有關 "

#: include/class-check-email-newsletter.php:33
msgid "Check & Log Email update"
msgstr "Check & Log Email"

#: include/class-check-email-newsletter.php:34
msgid " before others and some best resources on monetization in a single email? - Free just for users of Check & Log Email!"
msgstr "相關資訊的最新更新及關於創造營收的一些最佳資源？ - 僅免費提供給 Check & Log Email 的使用者。"

#: include/class-check-email-newsletter.php:72
msgid "No Thanks"
msgstr "不用了，謝謝"

#: include/deactivate-feedback.php:14
msgid "It is only temporary"
msgstr "暫時停用"

#: include/deactivate-feedback.php:15
msgid "I stopped using check & log mail on my site"
msgstr "我在我的網站上停止使用 Check & Log Email"

#: include/deactivate-feedback.php:16
msgid "I miss a feature"
msgstr "缺少想要的功能"

#: include/deactivate-feedback.php:18
msgid "Technical Issue"
msgstr "技術性問題"

#: include/deactivate-feedback.php:19
msgid "Can we help? Please describe your problem"
msgstr "請說明發生的問題，我們可以提供協助。"

#: include/deactivate-feedback.php:20
msgid "I switched to another plugin"
msgstr "改為採用其他外掛"

#: include/deactivate-feedback.php:22
msgid "Other reason"
msgstr "其他原因"

#: include/deactivate-feedback.php:23
msgid "Please specify, if possible"
msgstr "如果願意的話，請具體說明原因"

#: include/deactivate-feedback.php:32
msgid "If you have a moment, please let us know why you are deactivating:"
msgstr "如果願意，煩請告知停用外掛的原因:"

#: include/deactivate-feedback.php:44
msgid "Submit & Deactivate"
msgstr "送出並停用"

#: include/deactivate-feedback.php:45
msgid "Only Deactivate"
msgstr "僅停用"

#: include/deactivate-feedback.php:46
msgid "Don't deactivate"
msgstr "不要停用"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:199
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:200
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:272
msgid "Help & Support"
msgstr "線上說明及技術支援"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:319
msgid "If you have any query, please write the query in below box or email us at"
msgstr "如果使用上遇到任何問題，請將問題填寫在下方欄位或將電子郵件傳送至"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:319
msgid "We will reply to your email address shortly"
msgstr "我們會儘快回覆至你的電子郵件地址"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Analyzer.php:160
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:324
msgid "Email"
msgstr "電子郵件地址"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:334
msgid "Send Support Request"
msgstr "傳送技術支援要求"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:337
msgid "Message sent successfully, Please wait we will get back to you shortly"
msgstr "訊息已成功傳送，我們會儘快回覆，請耐心等候。"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:338
msgid "Message not sent. please check your network connection"
msgstr "訊息未傳送。請檢查網站的網路連線。"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
#: check-email.php
msgid "https://check-email.tech/"
msgstr "https://check-email.tech/"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:330
msgid "Query"
msgstr "問題內容"

#. Author of the plugin
#: check-email.php
msgid "checkemail"
msgstr "checkemail"

#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:98
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:265
msgid "General"
msgstr "一般"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:266
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:283
msgid "Logging"
msgstr "記錄"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:201
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:99
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:267
msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:273
msgid "Suggest a feature"
msgstr "功能建議"

#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:129
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:31
msgid "Override Emails From"
msgstr "覆寫寄件者資訊"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:32
msgid "Change the \"from\" name."
msgstr "變更寄件者名稱"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:33
msgid "Change the \"from\" email."
msgstr "變更寄件者電子郵件地址"

#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:135
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:746
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:429
msgid "Check this box if you would like override wordpress default from email and name."
msgstr "啟用這項設定後，便會覆寫 WordPress 網站預設的寄件者電子郵件地址及名稱"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:35
msgid "Mailer:"
msgstr "郵件程式:"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:38
msgid "SendMail path:"
msgstr "SendMail 路徑:"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:41
msgid "Host:"
msgstr "主機:"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:44
msgid "Port:"
msgstr "通訊埠:"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:47
msgid "CharSet:"
msgstr "字元集:"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:67
msgid "MIME-Version: %s"
msgstr "MIME 版本: %s"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:68
msgid "From: %s"
msgstr "寄件者: %s"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:95
msgid "\\n"
msgstr "\\n"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:96
msgid "\\r\\n"
msgstr "\\r\\n"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:69
msgid "Content-Type: %s"
msgstr "內容類型: %s"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:50
msgid "Content-Type:"
msgstr "內容類型:"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:124
msgid "Headers"
msgstr "標頭"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:575
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:258
msgid "Note"
msgstr "注意:"

#: check-email.php:59
msgid "Check & Log Email requires at least PHP 5.6 to function properly. Please upgrade PHP."
msgstr "Check & Log Email 能正確執行的 PHP 最低版本需求為 5.6，請升級 PHP 版本。"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:74
#: include/Util/helper.php:142
msgid "Sent at"
msgstr "傳送時間"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:326
#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:78
#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:443
#: include/Util/helper.php:137
msgid "To"
msgstr "收件者"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:333
#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:82
#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:450
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Analyzer.php:161
#: include/Util/helper.php:139
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:143
msgid "Raw Email Content"
msgstr "原始電子郵件內容"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:145
msgid "Preview Content as HTML"
msgstr "以 HTML 方式預覽內容"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:215
#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:280
#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:507
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:379
msgid "There was some problem in deleting the email logs"
msgstr "刪除電子郵件記錄時發生錯誤。"

#: include/Core/UI/Component/Check_Email_Dashboard_Widget.php:15
msgid "Check Email Summary"
msgstr "檢查電子郵件摘要"

#: include/Core/UI/Component/Check_Email_Dashboard_Widget.php:29
msgid "Total number of emails logged"
msgstr "電子郵件記錄總數"

#: include/Core/UI/Component/Check_Email_Dashboard_Widget.php:38
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Dashboard.php:76
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Log_List_Page.php:29
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Log_List_Page.php:30
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Log_List_Page.php:60
msgid "Email Logs"
msgstr "電子郵件記錄"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Error_Tracker_list.php:80
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Log_List_Page.php:65
msgid "Search Logs"
msgstr "搜尋記錄"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Error_Tracker_list.php:110
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Log_List_Page.php:83
msgid "Entries per page"
msgstr "每頁顯示數量"

#: check-email.php:207
#: include/Core/UI/Component/Check_Email_Dashboard_Widget.php:39
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:190
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:191
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: include/Check_Email_Encode_Tab.php:121
#: include/Check_Email_Notify_Tab.php:273 include/Check_Email_SMTP_Tab.php:389
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:298
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:590
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:273
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:65
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:66
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Dashboard.php:51
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Error_Tracker_list.php:70
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Error_Tracker_list.php:94
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Log_List_Page.php:55
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:255
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Status_Page.php:37
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Status_Page.php:38
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Status_Page.php:61
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:60
msgid "Check & Log Email"
msgstr "Check & Log Email"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:354
#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:366
#: include/Core/UI/Component/Check_Email_Dashboard_Widget.php:37
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Analyzer.php:376
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:279
msgid "Core Check Email Log Settings"
msgstr "核心程式檢查電子郵件記錄設定"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:29
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:113
msgid "Allowed User Roles"
msgstr "授予權限的使用者角色"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:34
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:187
msgid "Enable Dashboard Widget"
msgstr "啟用控制台小工具"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:35
msgid "Database Size Notification"
msgstr "資料庫大小通知"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:30
msgid "Remove Data on Uninstall?"
msgstr "解除安裝時移除全部資料"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:427
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Wizard_Page.php:146
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:110
msgid "Administrator"
msgstr "網站管理員"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:444
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:127
msgid "Administrator always has access and cannot be disabled."
msgstr "網站管理員永遠可以存取外掛功能且無法停用使用權限。"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:473
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:156
msgid "Check this box if you would like to completely remove all of its data when the plugin is deleted."
msgstr "啟用這項設定後，外掛解除安裝時會完全移除外掛相關資料"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:518
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:201
msgid "Check this box if you would like to enable dashboard widget."
msgstr "啟用這項設定後，便會啟用控制台小工具"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:562
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:245
msgid "Notify %1$s if there are more than %2$s logs."
msgstr "超過 %2$s 筆記錄時通知 %1$s"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:574
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:257
msgid "%1$s There are %2$s email logs currently logged in the database."
msgstr "%1$s 目前在資料庫中已記錄 %2$s 筆電子郵件記錄。"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:588
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:271
msgid "Last notification email was sent on %1$s. Click %2$s button to reset sending the notification."
msgstr "最新的通知電子郵件已於 %1$s 傳送。點擊 [%2$s] 按鈕以重設傳送通知。"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Settings_Page.php:705
#: include/Core/UI/Setting/Check_Email_Core_Setting.php:388
msgid "Check & Log Email: Your log threshold of %s has been met"
msgstr "Check & Log Email: 已達網站的電子郵件記錄臨界值 %s。"

#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Log_List_Table.php:81
msgid "Email Content"
msgstr "電子郵件內容"

#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Error_Tracker.php:78
#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Log_List_Table.php:82
msgid "View Content"
msgstr "檢視內容"

#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Error_Tracker.php:97
#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Error_Tracker.php:165
#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Log_List_Table.php:115
#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Log_List_Table.php:194
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Error_Tracker.php:166
#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Log_List_Table.php:195
msgid "Delete All Logs"
msgstr "刪除全部記錄"

#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Log_List_Table.php:224
msgid "Your email log is empty"
msgstr "目前尚無任何電子郵件記錄。"

#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Error_Tracker.php:222
#: include/Core/UI/list_table/Check_Email_Log_List_Table.php:252
msgid "Search by date"
msgstr "依日期搜尋"

#: include/Util/helper.php:136
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:340
#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:456
#: include/Util/helper.php:140
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: include/Util/helper.php:141
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:474
#: include/Util/helper.php:145
msgid "BCC"
msgstr "密件副本"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:93
#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:478
#: include/Util/helper.php:146
msgid "Reply To"
msgstr "回覆至"

#: include/Util/helper.php:148
msgid "Sent Status"
msgstr "傳送狀態"

#. Description of the plugin
#: check-email.php
msgid "Check & Log email allows you to test if your WordPress installation is sending emails correctly and logs every email."
msgstr "Check & Log Email 能讓網站管理員測試 WordPress 是否能正確傳送電子郵件並記錄每一封電子郵件。"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:383
msgid "email log deleted."
msgstr "筆電子郵件記錄已刪除。"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Dashboard.php:125
#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:111
msgid "Suggest a new feature!"
msgstr "提出功能建議！"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Dashboard.php:130
#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:115
msgid "Click here"
msgstr "點擊這裡"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:24
msgid "Security check failed"
msgstr "安全性檢查失敗"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:56
msgid "Send a test email"
msgstr "傳送測試用電子郵件"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:62
msgid "Use standard headers"
msgstr "使用標準標頭"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:72
msgid "Use custom headers"
msgstr "使用自訂標頭"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:78
msgid "MIME Version"
msgstr "MIME 版本"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:82
msgid "Content type"
msgstr "內容類型"

#: include/Check_Email_SMTP_Tab.php:297
#: include/Core/Check_Email_Export_Log.php:319
#: include/Core/Check_Email_Multisite.php:247
#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:86
#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:465
#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Analyzer.php:159
#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:86
#: include/Util/helper.php:138 include/Util/helper.php:143
msgid "From"
msgstr "寄件者電子郵件地址"

#: include/Core/Request/Check_Email_Log_List_Action.php:470
#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:90
#: include/Util/helper.php:144
msgid "CC"
msgstr "副本電子郵件地址"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:94
msgid "Header line break type"
msgstr "標頭分行符號類型"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:103
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:104
msgid "Send test email"
msgstr "傳送測試用電子郵件"

#: include/Core/Check_Email_Review.php:67
msgid "Rate the plugin"
msgstr "為外掛進行評分"

#: include/Core/Check_Email_Review.php:68
msgid "Remind me later"
msgstr "稍後提醒我"

#: include/Core/Check_Email_Review.php:69
msgid "Don't show again"
msgstr "不再顯示這項訊息"

#: include/Core/Check_Email_Review.php:66
msgid "Hi there! Stoked to see you're using Check & Log Email for a few days now - hope you like it! And if you do, please consider rating it. It would mean the world to us.  Keep on rocking!"
msgstr "你好，這個網站使用 Check & Log Email 已有一段時間，希望它對這個網站有所幫助。如果有時間，請為這個外掛撰寫評論，這對我們有極大的幫助，我們也會繼續努力。"

#: include/Core/UI/Page/Check_Email_Dashboard.php:129
#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:114
msgid "Help us build the next set of features for Check & Log Email. Tell us what you think and we will make it happen!"
msgstr "協助我們為 Check & Log Email 開發更多功能。請告訴我們對新功能的建議，我們盡力讓它實現！"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:32
msgid "Current mail settings"
msgstr "目前的電子郵件設定"

#: include/Core/UI/Page/partials/check-email-admin-status-display.php:76
msgid "Set your custom headers below"
msgstr "設定自訂標頭"